唔好拎抽氣扇旗出黎 要拎 拎呢支

唔好再拎抽氣扇旗出黎 要拎拎呢支

[

拎返龍獅香港旗啦 拎佢變左青城派

［正視聽］大家唔好再嘈啦

大家唔覺得支抽氣扇旗 代表唔到香港咩？